【武漢肺炎】 “致市民朋友的信”，武漢市委市政府深夜發布

又話普通流感既

你撚
我撚

武漢撚

想d支那人合作都好撚難

即係仆硬街

買返黎既醫生牌做醫生
究竟會唔會挺身而出

剎有介事叫人唔好傳謠，即係之前不停做假㩒低個痛患人數啦

你知道得太多

嚴重到仆街
同埋肯定已經失控左

呢篇野係度打飛機
跟住d弱智生番又可以話 有黨不怕

好快 ，香港會宣布成為疫區，多得柒娥政府，攬炒成功在望！香港受感染人數比武漢仲多！

講到咁正面 通常下場都係...
中共喎

笑能死

有冇人cap 返早2日聲明對比下

即係你死你事 唔好傳染開去

武漢人反抗

我要出街！ 我要返鄉下

Biohazzard咁上下嘅情節

特如其來=一早就知道，但唔知點解係要扮威唔同人講，最後自己攪唔掂要人幫

其實同習總握下手咪好返囉
再世耶穌嘛
搞咁多野做乜

不要造謠

冚左咁耐都話突如其來

吹屎眼：梨撚 禾撚 毛慳撚

咁樣講即係情況已失控，叫你班賤民自求多福

睇

咁快吹奏醫護
睇黎玩大左
同當年天津爆炸吹奏消防一樣
白事當紅事辦

仲有黨

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

唔知啲領導又係咪深夜悄悄離開武漢

叫大陸人唔好吐痰不如叫佢直接去死

又造謠生事？你非要中國亂不可嗎？

吊, 醫生都救唔倒, 黨就得啦

封信仲講造謠 真係等收皮

你能我能 無可能

面對突如其來的疫情？
你當人傻架？

戰果出色 出你老母h

燒山都講左要咁樣做先得

支持支那人搭高鐵出省, 支持国家內需

之前話香港人大驚小怪嗰啲支那仔切腹未

之前講真相比佢屈造謠既點

都幾肯定班仆街 為左自己保命 一定諗盡辦法番鄉下 唔諗下自己點預防 淨係想貪方便離開武漢

千祈 千祈 千祈，洗手 洗手 洗手
董太實在走得太前

習近平總書記的親切關懷能醫百病啊屌

不信謠 不傳謠

已經一發不可收拾
睇黎鄰國已經出現大規模死亡
而且短時間內都搵唔到醫個肺炎既方法

出門戴口罩
中黃絲計wor
玩武獨？

一下子溫暖全身